修例破壞法治 無限酌情權拘捕 祕密協議 自成法律不經立法程序

授予無限嘅酌情權去拘捕任何人；「協議」係祕密；「協議」自動成為香港法律而不經立法程序。

好似焦點越嚟越模糊，所以我講多一次「修例」嘅真正問題。